[勵志post] 無力感重嘅巴打入黎睇睇，呢個人面對緊咁多野都未放棄同無力，我地更加冇放棄嘅理由

中印衝突
香港示威
台灣冇武統以外嘅可能性
三峽大壩變型
蝗蟲
水災
爆炸
北京肺炎
武肺責任追究
失業率
6億人月入少過1000
外資同生產線撤緊
南海衝突
美國吹雞D奶共盟友都走哂，而且準備搞9自己
部署多年嘅華為俾人退5G，而家晶片軟件都冇電話都做唔成
孟晚舟救唔返，殺佢又殺唔到，分分鐘爆大鑊
共產黨內部壓力

牙習都未無力
我地都唔好無力

啊屎大大

堅強嘅男人
就死都唔放棄

雜總好慘

背負太多了

佢面對咁多嘢都未放棄

我哋都要好似佢咁

學習習思想

真男人係一無所有既時候都要繼續奮鬥

加油

死左做鬼都要繼續戰狼

.

屌好撚勵志